英國好物分享Waitrose M&S Ocado Sainsbury Tesco Morrisons

記得之前明明有個po分享下英國好物
反正依家lockdown 咁悶
應該淨係去到supermarket
不如各位英國巴絲分享下有咩好買

Sensation thai sweet chilli

Little Moons Mochi ice cream£4.59
好好食 好似香港嘅雪米糍咁
不過係味道選擇多啲
推薦味道:matcha pistachio

正呀 買薯片多數淨係買sweet chilli

好似近排有隻青0味都幾正

Waitrose British Beef Short Ribs£4.35
攞嚟燒肉或者Slow cook都ok
脂肪分布平均 唯獨係舊骨太大舊

Baby Bel 芝士

食到個口好乾其實勁重口味

青檸味食食吓有啲似冬陰功味

個人鐘意laughing cow cheese 多啲啲

中學鍾意食 而家食一兩塊覺得太重口味了

我見到但無試過 我買過thyme個隻味勁難食 都係thai sweet chilli最正

鐘意甜野所以覺得好過食咩salt & vinegar味

M&S Cheese Twists

我都覺 但有時見到£1/£2勁大包又忍唔住買

好熱氣

salt and vinegar 最好食

我鐘意食咸野多 之前lockdown成日食dominos 啲雞翼好正

邊間買

放入oven低溫焗再搽美式bbq醬
入口即溶又離骨既肥肉

有啲Tesco有 不過冇乜款揀 中超好似仲平小小

又唔係日日食

M&S British Southern Fried Chicken Thighs & Drumsticks 750g £4
呢個真心好食 好食過KFC
焗完啲皮仲係脆卜卜
唯一缺點就係太肥

M&S black truffle crisps

M&S banana loaf

呢個size拎黎整韓式炆牛肋骨啱晒

賣相幾掂咁
搵日試下

mns薯片真係最好食 隻薯片整得好 唔會太鹹 d味又好有層次

Dominos好食
但我近排發覺Tesco有隻BBQ chicken wings同dominos果隻一樣味

Waitrose咩味都齊

Thanks!
有冇人都鐘意食waitrose隻white wine sauce 青口懶個陣煮個意粉/焗啲薯條就食得

自己焗有新鮮出爐feel

以前住英國會去Morrison買兩件裝
但唔係炸粉版，係淹好咗味
平起上黎鎊半就有
有錢淨就買多個soup
然後淥多個公仔麵食

一食就停唔到口

就咁用鹽同黑胡椒焗爐slow cook三個鐘再搭個mustard都好perfect 池

切片打邊爐

英國有冇蛋係做到日本蘭香蛋feel

想食蛋撈飯 啲英國蛋生啪鼻涕咁撚樣

Exactly 我用佢嚟整韓式牛肋骨 正到不得了 冬天必備!
利申：British short ribs打手

strong post lm

我都覺得依個用焗係最好食
夠厚又多汁個面有少少焦脆好香口
最衰宜家長期wfh附近無waitrose買唔到

正 ！減肥必備 妹下妹下要一段時間先食得完

仲有個Cornish pastry🥐 勁好食

M&S個truffle pesto撈意粉都係一流~

又點少得蘋果腸
點埋個mustard食一流

夏天限定
就咁放焗爐就得

通常盒蛋有British lion quality嘅紅色獅子印都係可以生食的
個人覺得Clarence Court蛋幾香
適合做日式糖心蛋

這款雪糕幾好食，芒果同檸檬味都好食架

Waitrose買夠￡40就可以home delivery
不過好難搶slot

每次都會係哈根達師特價£2.5既時候入貨

Waitrose Organic 菜 好有菜味
椰菜
西蘭花 口感唔同

而家tesco要比月費先有減價野買好9

真正平靚正 快d試

其他supermarket炸雞試過冇M&S咁好食

係 其它好淡口要加鹽

我切之前會放冰格幾粒鐘
會容易d切到薄片 然後攞嚟做壽喜燒

講到咁真係要搵日試下
好鬼鍾意食炸雞不過又唔舍得成日食到咁肥

你都幾有taste

呢隻意式Gelato係特別creamy
最鐘意開心果味
Btw Grom之前好似有間舖係中環IFC 但好快摺左

最鮮甜嘅蝦

最好食嘅青醬pesto

tenderstem broccoli先口感唔同呱

你試吓 係唔同 我屋企人都話係

諗起之前香港人瘋狂搶購嘅￡1Viennetta

因為係唔同既西蘭花

日本栗子南瓜 Italy 種植
不過唔係次次都正 而家仲貴咗好多

thx I agree with u

我只係西蘭花 tenderstem一定唔同啦

for real??

哇屌呢個超好食
去親買餸都會買

呢隻腸求其煎都好食
入面勁juicy有醬爆feel

呢隻好食

asda開心果雪糕£2.50

Groovy Food Agave Light And Mild 250Ml£2.5
係用龍舌蘭整嘅代糖漿
攞嚟整嘢飲smoothie 毫無罪惡感
而且冇一般代糖Aspartame嗰陣奇怪嘅味

Tesco Eddoes Loose
少見嘅芋頭 不過都係大嘅芋頭適合整甜品多d

所有超市所有芝士，平香港一半以上，特別係煙燻芝士，香港賣四﹑五倍價錢!

Fridge Raiders Slow Roasted Chicken Bites 6X22.5G £ 2.29
Meal deal首選
味道好似雞肉做嘅貢丸咁

臨訓留個名

Krakus Zywiecka Sausages 286G £ 2.84
雖然絲打嘅腸都幾好食
但呢隻肉含量再多啲
仲有浸煙熏味

好神奇嘅配搭 但出奇地幾好食

聽日買嚟試試先

英國嘅雪糕真係大盒抵食

基本上所有嘢都平香港一半以上
Quality仲要好好多
香港冇得本土出品真係慘

聽日再up

Lm

所有超市所有Yoghurt, 香港十分之一價錢！太平! 平過自己買鮮奶整! 推薦超市自家品牌原味版 500g 45p。自己加生果蜜糖仲健康。ASDA Greek style 500g都係69p

樓主英國讀書？定係grad左翻香港？

waitrose太貴了

維生命 A-Z加礦物質， asda 或 tesco牌 都只係香港十分一價，經常有買二送一優惠，但要留意expiry date(雖然大部份文顯話只要未開封，過期冇乜大礙，但因為開蓋之後仲會食多3個月，最好計住日子！)

Morrison 超大半熟朱古力曲奇

呢隻味我喺香港未揾到，近似嘅都要10倍價錢，覺得唔值得，所以在香港冇試過類似嘅!返香港時會掛住。

仲有Pork Sausage with Caramelised onions, 簡直係不得了

我人係英國上緊university of zoom

用香港物價心態去買嘢覺得算平
當支持下誠哥

咁你又啱

我平時淨係有飲開電解質水
呢個礦物粉正呀

英國大部份超市自家品牌都好有水準，好多時係用大品牌同一個Source. 英國啲消費者節目間唔中都有報導，所以幾有信心去買!

LIDL 平靚正

我唔太鍾意啲蛋糕太甜 覺得佢啱啱好
不過係油咗啲 但好好味

邊間有得賣

有冇人記得以前Ben and Jerry’s香港有門店
後尾執咗無得食
而家嚟到成日都食 重拾返童年回憶
勁多朱古力粒 好正

同場加映 paracetamol, 香港panadol﹑必理痛﹑ 樂信﹑幸福﹑大部份止痛藥 都係呢隻化學成份，價錢冇10倍都5倍，完全唔合理!

waitrose以前只係佢有唐人菜同唐餐香料賣，而家asda, tesco, sainsbury都有小棠菜，ready meals 又冇乜創新，所以冇乜動力去幫趁，之前有時順路，會入去買啲嘢，順便免費飲杯cappuccino!

以前boarding school食過一次就上左癮
宜家wfh間唔中買黎做下午茶一流

I’m not kidding. Run an a/b test. When water is boiling, turn off the hob and put the broccoli in for 3-4 mins. Don’t overcooks.

有無人見到有家樂牌清雞湯之類嘅野買 呢到啲chicken stock好多都唔同味

牛排呢兩款最正

Waitrose £6.99

just search chicken stock 間間都有，有fresh 有boxed
要一模一樣唯有去中超啦

但味道係有啲同香港唔同！

Chocolate fudge brownie

University of Teams 揮手區

好似其他超市都有做 我係Morrisons買特價都係£2.5
另外係Iceland買過Ben n Jerry 特價都係£2.5

可唔可以post食材時post埋最配嘅食譜

Lm 下星期飛倫敦

pm

tesco clubcard?

有冇人知倫敦南部邊到有年糕蘿蔔糕賣

ys

Tesco Maple Bbq Pork Loin Steaks 600G£ 4.00
Tesco 8 Plain Tortilla Wraps£ 0.95
呢款BBQ pork搭沙律或者切片搭個生菜wrap都幾夾
冇其他豬肉咁大浸味
食食吓仲有少少似叉燒咁

Tesco Houmous 200G£ 1.10
Houmos即係鷹嘴豆做嘅醬
見d人幾興就咁攞嚟點下青瓜條 或者紅蘿蔔條都得
試過點青瓜係ok嘅 生嘅紅蘿蔔我就不了

Ocado

agree

nice Sainsburys 隻軟曲奇一樣咁好食

agree可惜附近冇

Pound cake嘛 係用多啲牛油濕潤啲
不過英國甜品Trifle my favourite
我覺得間間超市嘅Trifle 都好好食

我見有時deliveroo 啲ice cream store都有賣
買兩盒雪糕就送貨去屋企

Call them, and let them ship to you.

我覺得Ben&Jerry‘s係英國人最愛雪糕品牌

Bonjela Original Mouth Ulcer Relief For Adults 15g £4.79
藥嘅話我諗到有個係生飛滋必備
查完一兩晚即刻好返
個口涼浸浸咁巧舒服

好鐘意食sainsburys隻strawberry trifle
次次食完都好鬼開心
真係唔明點解咁簡單既配搭加埋就好正

但Waitrose 都仲有少少優勢嘅
例如壽司三文魚佢先有得賣

M&S方包，好食到仆街

Tesco Finest Chocolate chip shortbread
食到膽固醇過高

英國創意料理極少數成功之作

ok I trust u

近排想食少D肉
試左幾隻無肉既替代品都ok
個口感同浸味都算係唔錯
都係之前係reddit見到有人推介所以就試下

要最似嘅話應該得Stock pot

Crisps 淨係鐘意食Doritos

啲料多到好似食緊Brownie咁

hello

Lidi Aldi買雪糕長期都係最平
不過太遠我啦

盡量試吓 不過近排都係食ready meal多
食譜嘅話近排試咗Bob叔版狂惹香燒雞 真係同KFC有九成似！

呢個豬扒就咁焗都好好食

safe trip ~

我都覺！Trifle 真係perfect match
只係Custard cream 蛋糕同啫喱就咁好食
但係英國其他創意料理haggis black pudding果啲真心不了

成班有錢仔貼M&S同WAITROSE

Coupons用得呀

感謝！ 今日行過一趟h mart諗住有點知賣都冇賣 然後d大陸人原來年糕係乜都唔知

University of Teams and Zoom

Fleabag Phoebe Gin and Tonic
一路飲一路頹

Finest系列ready meal都好正

要肥到漏油嘅Brioche 先最正

try try sinnnnnn

再配個guacamole

仲要係loin嚟 好軟熟

夜晚去全部都係跳樓價
一兩折起

而家Free coffee停左啦ching 我以前都上lecture前都會入去買條蕉搭杯咖啡

係咪要係倫敦地區？

我之前食過Christmas pudding, 但我覺得一般
可能我本身又唔係特別鍾意食提子乾
舊 Christmas pudding又大舊 食一半已經好似晚餐咁飽 食到想嘔
呢邊啲傳統野食 好容易中伏

燒野食攞個Brioche燒到脆皮

Costco蝦餃 duck bao😜

mince pie 同christmas pudding 都係一等一嘅伏
不過我諗英國人食月餅都係咁嘅感覺

請問呢個辣唔辣

M&S rosemary全雞

唔辣

呢個正

舊骨拿去煲牛骨湯

有一隻係chicken tenders 有一樣嘅味我呢度賣£10 3pack 但係唔知係咪全英都係

每日去ALDI買特價豬牛羊雞扒

呢隻味其實係印度黎！

Balsamic vinegar & caramelised onion
好撚正

英國唔飲酒真係難識人 去下pub/club嘅話識人真係疑好多 又可以創造共同回憶

喺英國好難完全唔飲酒

Fleabag

真係冇去過 最多restaurant and bar食飯

話說買多左料整蘿蔔糕
為免浪費就整埋佢點知宜家有3盒係度
自己一個人住D frd又唔係附近都知點算
隔離鄰居又無chinese

咁你喺邊頭

下我好鍾意mince pie and Xmas pudding ，無食過唔算過左聖誕

有年聖誕翻香港怕搵唔到要買一堆翻去，想話益下屋企人，點知得我同我老豆食左一打mince pie

我諗應該city centre 附近地區都有呢啲local ice cream store

你已經成為真正嘅英國人

Christmas puddings 甜都會黐住個喉嚨咁 但好多人都覺得食咗先有聖誕氣氛

Mince pie我ok呀
之前住accommodations自己一個過聖誕
最有聖誕氣氛個下就係個reception有mince pie俾人食 幾warm

搽埋蜜糖牛油仲正

呢個好似香港m&s都有 可以試下

係咪Itsu 個Hoisin duck bao?
正～

btw Costco好似要比會員費先入得去買嘢 而且多數係家庭裝
毒撚一個應該食唔晒

小小辣 叫southern fried嘅多數有Cayenne pepper

講起雞我覺得corn chicken 幾正

我多數買lactose free 果隻
下次try try

都唔錯姐

留名

Tenders的話係雞胸肉嚟
炸雞我鍾意連皮食

我的話ALDI too far away la

英國國菜都係印度菜 chicken tikka masala

劈酒=the soul of England

我間學校比較少用teams

Ching咁好心機整蘿蔔糕
我一個人過年應該都會頹食

咁似我上個post嘅

第一次食就愛上左，可能因為我自小就中意食提子乾/乾果

但其實好似後生一代locals 都唔太鍾意食

你兩個快啲去相認下 連登結緣

龜頭可能有菌

tesco宜家3鎊，邊度搵2.5鎊嘅hagen dazz？

邊間超市？

根本係照抄你既太精境

真 大英帝國子民
我覺得mulled wine就真係聖誕必備
冇mulled wine嘅聖誕
就同冇焦糖嘅焦糖布丁一樣

same here

瘋狂買三文魚煎嚟食
毒撚嘅好處係離開香港嚟英國唔使經歷longd同離別

檔野本身係Borough Market 專賣奶製品的
要上佢官網訂夠￡20送貨

黃貓絲打篇處男潮文簡直係樓主心聲 笑到仆街

好卦住啲mince pie
喺香港已經好鐘意食
喺英國就再多好多花款
幾時到聖誕

我都覺 英國係適合毒撚生存嘅國家
絲打下次試吓gordon ramsay嘅teriyaki salmon~

smoke salmon可以就咁食，都好正!
仲有 smoke mackerel

落custard! 或者聖誕時嘅轉用sauce

有嘅，但係佢話佢係，我都唔信啦

英國食印度嘢真心一流，又唔駛擔心衛生問題。

好似剩係可以London delivery

btw上次去borough market無見到

貫徹始終搵男朋友嘅宗旨

有冇人買過fine food specialist 日本和牛
樓主想係新年試試 冇得去日本都可以食日本牛

我上個月係Morrison's買 特價£2.5 不過得兩隻味揀

點西芹正

呢隻算最似廚師腸feel

hello 學校話online到4月

呢盒野包左面包皮同埋朱古力條
絕對過到手癮當自己整包
懶人扮廚神恩物
焗大約15-20分鐘最好食

Tesco 3鎊係4隻味，細杯裝

呢隻我生食

好似三月就可以face2face
但係4月都無堂

￡2真係平到笑

咪喺都唔知點證明

咩jerk chicken peri peri chicken同印度咖喱簡直窮撚恩物

佢好似唔係日日開的
下次去Borough Market 撞下彩
Btw 附近間Padella手工意粉好

我都係咁從一而終的

宜家都唔開餐廳五月先開
London更加lockdown耐d啦

減肥都可以all in嘅零食

英國好多半成品可以扮廚神
好多咩蛋糕粉曲奇粉都唔錯

可以當住佢係bucket list先
其實我有預諗六七月都未必返到香港

你今年year幾？

宜家好似話英國翻香港無direct，要去第二個國家留21日先

無整幾年今年想整返
趁日日困係屋企整D野黎開心下
其實不嬲都好鍾意食蘿蔔糕
不過平時特別係依邊好少搵到好食既唯有都係自己整

有人想要我又唔區
3盒自己一個人食哂既話容乜易變肥仔

你真係心靈手巧住家男人嚟
可惜Ching你太遠了

如果去到暑假都仲係咁直接唔翻算數

天寒地凍飲完就暖笠笠咁
真係聖誕恩物

唉肺炎真係好麻煩

新年流流最想食就係蘿蔔糕同臘腸飯
不過一個人住成日都會嫌好麻煩唔整

身為一個毒撚聽完你咁講都有D唔好意思

最多可能係冰住佢留返復活節撈xo醬食埋佢
btw深夜講食野好自虐

我紅巴
依家lockdown 又唔使返工廚藝都進步咗
毒撚嘅生活模式去到邊都生存到
好想出去做gym去其他town玩

依d野要的起心肝一炮過去整先得
蘿蔔糕一整就搞左起碼幾個鐘仲未計洗野
不過一年一次就唔緊要啦辛苦少少都值既
宜家係剩左堆臘腸臘肉係度比你咁講遲下整埋個臘味飯都好

一係Ching 你去開個po邀請你附近嘅巴絲試吓你手勢

覺得有黑椒個隻好食d

我都好想快啲出街瘋狂買衫
同埋廉航機票周圍去

我果頭最近多左好多香港人過黎
應該隨時會有幾個巴打
睇下會唔會有人咁岩睇到依個post

希望你快啲搵到同你成為密友嘅巴打啦
倫敦我淨係知Canada Water唔知點解大把香港人

Tesco sweet and salty popcorn 好好食

真係人間美味，我當沙律醬，辣味同pesto都好好味!

可惜香港仲未揾到。中環餐廳見過，但好貴!

比你講講下搞到我都想重拾返整蛋糕嘅興趣
趁呢排得閒整下翻版lady m

peri peri! 想起西班牙! 雖然nadis sauce都正，超市扮peri peri都唔差，但係西班牙食真係唔同!

巴打自己買鷹嘴豆返嚟整下ma

做intern好重要，畢業會易揾工。

西班牙最正係churros

食得多都係減唔到肥

呢幾年都難搵intern，佢唔開咁多位

之前返香港嘅時候有試過自己整
材料都唔算難搵 而且都易整

買咗幾年，但太懶，一直冇自己整，英國太方便。只係每次返香港就會好miss. 特別係想減肥時，冇嘢好過 houmus加cheese加沙律

haha我又唔係好急要識果頭既巴打既不過都多謝你先
題外話係英國都習慣左好多時會自己一個人過
尤其係放工之後都唔係好想應酬人定點反而想珍惜時間做下自己野多D

整完開post share下

試吓呢個:

英國人口普查預計2021年3月進行。

佢地之前已開始招聘臨時僱員，各區仲有好多post未fill, 已到埗又未有長工可以試吓，順便了解英國社會，仲可以整靚份cv:

Btw巴打有冇好食炸雞推介
wing wing嘅Liquorice炸雞真係much better than sex
此雞只應天上有

而且要tier2 visa一定要搵大firm

ho arr

多謝你 我會去apply試吓

搵日試下wing wing先未食過
我食過覺得最好食既炸雞係有次誤打誤撞係Manchester食到可惜間野london無
另外幾鍾意食bird既炸雞貪佢炸得脆但係又好鬼多汁
不過就唔敢話係最好食個調味係差D

Morrison 正啲啊
成隻手板咁大塊 黑白朱古力入口即溶

[member］南面的絲表示嗚哇好西利[/member]

青既蘿蔔糕有咩料係入面
我都想整不過手頭只有臘腸同蝦米

外國比較極端 摺既更摺 玩既玩得更癲

Morrison parma ham cheese roll (不過呢幾個月都揾唔到應該discontinued左

會唔會太肥

唔係呀 叫asian cafe 一盒30個有30個紙袋仔比埋😋😋

有臘腸同蝦米就岩哂啦
我都係落左臘腸臘肉shallot都好夠味
有埋蝦米或者瑤柱果D就perfect

知唔知邊度有蝦米賣

唔知啊我就係揾唔到先無得落

Tesco 30p 意粉 一包食三餐
Tesco Value 冰鮮羊都唔錯

你可以睇下d中超， 我係h mart買

下次去試吓bird嘅炸雞先
不過如果貪方便食KFC hot wings都唔錯
上個月仲有￡5.99 for 20 hot wings

下次去掃貨先 btw Morrisons 真心特別多亞洲嘢

西南面有超正的K-town New Malden

的確係咁 覺得係異國他鄉容易放大個人特質

呢個睇落可以攞Mozzarella同Parma ham自己diy

kfc hot wings都幾正
以前有一排成日食搞到肥左唔少要keep下
不過印象中都係一間間同一段段時間
我附近果間就都係一時時
通常係想食果陣個deal就會唔見左

依家個deal係Original Chicken 我覺得mama day
我一星期會有一日cheat day咩都食得咁 多數食炸雞
都有Keep住瘦不過係慢咗啲

有時唔捨得出街食就會想係屋企炸下雞翼
不過open kitchen又大油煙所以一直都無實行到
依排試緊有無方法可以用焗爐都整到類似效果
可惜仲未係好滿意

有係香港買過餸就會發現even係呢兩間都唔係話好貴

香港好似有買過食，超正

我多數去Tesco
不過m&s堆半製成食品又真係好味d,想懶嘅話就會去M&S

m&s 啲叮叮真係好撚正 但好撚肥

我反而未去過香港既MS
揾次返去睇睇有咩英國特色野賣
D新鮮腸好快到期咁都會運去香港真係好野

懶人恩物嚟
你諗落佢有餐廳嘅質素但價格又平過出街食，就會覺得好抵

呢個cream cheese搽包搽餅都好正
原味都好食

半製成品實在太肥

有無人知Ocado Waitrose點搶slot

附近依兩間都冇真係喊

仲有各大超市既duck pate

會架咩
不嬲都好少睇佢嘅營養成份

通常好食既野個label都係全部紅色
食食下要通波仔

呢包腸都好好食

之前成日買佢d腸食，印象中唔算太貴（相對上），好似大約50蚊港紙
依度d肥仔野e.g.腸，炸野，ready meal，零食超平，一個唔覺好易出事

邊度有

Sainsbury £1 真係好好好食

想問係咩黎架
芝士腸?

無人提Iceland佢嘅Majestic雪條同pavlova好撚好食

佢雖然唔係爆醬芝士腸但有芝士味咁囉
上次用尼切粒炒冷飯好香口

揾日試下先

啱啱試咗M&S呢款honey and ginger yogurt好好味

我已經完全放棄喺屋企炸雞嘅念頭
試過好多次都麻麻地 個皮都係唔夠岀面食嘅脆 就算買咗溫度計都係咁
而且整完一大輪啲油都唔知點用

呢個真呀 香港惠康百佳都唔夠Waitrose M&S貴
係同wholefood 差唔多價

記得買埋Trifle 試吓 簡直人間天堂

M&S Gastropub 2 Scotch Eggs 226g £3.50
呢個真呀 咁多間超市入面嘅Scotch egg得M&S係半熟蛋
焗完30分鐘切開仲係流心蛋嚟

諗起堆￡10 Chinese takeaway 即刻就會覺得好平了

好正吖
但係我要搭廿分鐘車先有

睇完條片覺得都係少好多選擇

我都覺 嗰啲鬼佬最愛All you can eat chinese buffet貴幾倍
仲不如去買ready meal

原味我攞嚟整basque burnt cheesecake都好唔錯
或者夾bagel 再加個煎蛋

我通常凌晨先會搶到一星期後嘅slot

Sainsbury's Seafood Sticks x16 250g £1.30
嘩睇落好正 cheese is power !
Btw Sainsbury seafood sticks 都好好食

試過洋蔥味覺得一般
原味最好食？

Majestic好正呀 樓下長期都係￡2四條
Iceland除咗frozen food其他都好少買
雖然佢八成都係frozen food

Onken Mango & Passion Fruit Yogurt 450G £ 1.30
未試過下次試吓先
Yogurt食開Onken 嗰隻都好正

所以真係要食下你介紹果盒ms炸雞
好期待

流心scotch egg咁刺激?!
你推介親D野都咁高質
黎緊大把野要試

呢隻yoghurt唔錯
杰身過普通yoghurt
但唔算平Aldi£1左右

依隻仲有少少日本feel
可惜我果頭無賣
你post果隻都好好食
個人認為係得sainsbury做到果浸蟹柳味
其他果D一係無味一係太膠
搞到我無蟹柳食好耐

Lockdown之後每日番工嘅lunch就係Waitrose pre-made pasta & soup

丹麥朱古力奶
浸味同個甜度都同平時既英國朱古力奶幾有分別
奶味多D又唔會太杰太甜
唔鐘意英國朱古力奶既可以試下依隻
去丹麥飲完之後就上左癮

想試佢哋蝦餃燒賣，有無試過？

tesco club card有時做2.5鎊500ml，食到嘔

去中東佬啲店舖會搵到同廚師腸幾乎一樣既雞肉腸

呢隻冰島嘢嚟
但喺英國買平過喺冰島本地買

真係無得輸

唔知點解英國的kfc好食d

佢有隻又係叮的好似叫sweet and sticky chicken wings 又係好好食😋

太淡
食到厭

依家炸雞好似10 for 10

搶送貨

Iceland 雪藏海鮮雜錦
粟米 仲有chicken breast
Fish finger個d看門口

另外有隻貴嘅,義大利佬封面
蜆意粉 好好食

去鋪頭買25£即日送貨 （聽日都得）
最近試過去到無slot

不過缺點就係Haagen Dazs/雪糕雪條
個catalogue無tesco咁多
嘢飲都係（不過我覺得唔可以要求太多）

好抵同好肥

太淡！？ 你有冇咁重口

係呀

Lockdown到宜家肥左好多
天氣凍食多左野然後又零運動

買M&S Aberdeen Angus Ribeye
揀塊多啲雪花 脂肪平均啲嘅扒 呃自己食緊和牛算
真和牛太貴食唔起

大推M&S Crunchy Peanut Butter with Maple & Pecan
香港都有 不過double價錢

你講嘅意大利佬係咪講緊Gino?
佢又轉咗包裝 最新版急凍海鮮意粉汁無助Gino做branding
有Gino就得返肉丸汁

有冇邊隻jelly 係好食
之前食過嗰隻橙味啫喱超級藥水味

呢個小cheesecake都好好食
裡面有2個 ， 個玻璃容器仲可以keep番第日用尼整jelly
有時減價減到£1.5係必買之選

呢隻好食
仲有raspberry味

最近呢個系列成日有特價
就嚟試晒啲味

Tesco clubcard price?
唔使錢申請架wo

住左三年幾無見過家樂牌

公司長期M&S -7%off, Waitrose -5% off
Aldi lidl 無折，其實價錢都差無幾，但d野好明顯靚好多🤣

要睇職業
唔是係人都申請得

成日攞黎整鯖魚定食
+個麵豉湯perfect

Lidl 同 Iceland

而家要

Ocado要keep 住睇 隔一兩個鐘睇一次咁
佢係不定時放啲slot 出嚟
不過我最近都係放棄咗搶 太難搶了

員工優惠？

我做金融的
總之買咩公司都有discount 咁滯
由Domino 到Harrords 都有折

同一集團有冇做工程的公司 有咁多折 買野好抵

請問有無邊隻bolognese sauce好味啊？

M&S嘅黑松露味薯片都好正

真意大利brand
日本都有開舖但貴啲
係意大利見到就會食

Knorr? Tesco咪有

倫敦好似有專門店

講錯
想講史雲生

外國味道好似唔同

試左大家推薦嘅ms薯片好正

大家有冇用shopimum個apps
呢排免費有樽jord oat milk試飲
人地話啡色個樽似麥精

M&S啲甜品新鮮麵包好正，仲有係佢啲芝士好平同好鬼正買返支£28嘅Lafitte 家族pauillac區嘅紅酒配返件極臭嘅芝士真係正爆

不過jord個promo好似就到期 個apps有其他食品優惠or免費贈送
係先買後claim再退錢落你指定acc

可以用我referral code會有樽Pringles薯片送

搵唔到啡色樽口味 最尾試左原味oat milk
唔甜幾好飲 拎黎沖麥片食

比一底我

有冇人買過長腳蟹or龍蝦英國好似自己有出產

巴打有無咩紅酒推介

樓主消失左sosad

呢隻milkshake 飲完返唔到轉頭 奶味超濃又夠滑，真心抵飲過five guys 大部分tesco 淨係買到朱古力味，但個人覺得雲呢拿原味最正

burts 鐘意佢個pepper salt 加m&s 個decaf earl 做下午3點3唔錯

Clubcard 唔使錢的
上網申請就可以享受clubcard price同儲分

新嗰個Clubcard Plus先要俾錢
用Subscription形式定期比返優惠卷折扣

食落好淡口不過都好我唔識欣賞好臭嘅芝士
好掛住香港嗰隻笑牛牌芝士英國都有但係冇蕃茄同埋煙肉味

M&S有幾支教皇新堡

個人覺得呢兩個係絕配

其實英國有咩連鎖的wine shop? 唔計超市 或者有咩地方賣fine wine?

有冇人黎到英國變左素食撚我以前係食肉獸但係食左一個用素之後開始食唔返肉，唔開心

majestic wine?

我一直以為家樂牌快熟通心粉係外國嘢
點知原來算係Asian food
反而有雪藏即食通粉

同埋雞精易買過雞粉

想整火腿通粉變左用雞湯加煮好耐嘅普通通粉

好鍾意佢哋啲士多啤梨撻

如果英國有間好似watsons咁的就正

去wine searcher
vivo 睇下

Whiskey 呢？之前喺 master of malt 買, 同一支仲貴過喺香港買

通常香港都平過英國

呢間好有歷史，乜怪酒都有

唔知係咪錯覺 d英 國人鍾意飲啤酒多過紅白酒

以前係，而家開始會唔同場合飲吓紅白酒，當然酒吧都係啤酒為主，女仔會飲吓wine 或者cocktail.

至於烈酒，一係酒鬼，一係upper class，或者唐人聚餐。

應該飲烈酒同啤酒多

以前見啲歐洲人食飯會飲啤酒紅白，但去飲酒應該飲烈酒啤酒果類。

唔知自己搵下

M&S個隻 chicken stock個味幾好

之前買隻牛肉清湯
加牛肉同香料
整越式湯底
都幾正同幾接近

想食煙三文魚
有冇邊隻推介

原來可以整越式湯底 我通常只係炆牛肉同牛扒汁就會用佢個牛肉湯

呢個煮法
用類似法式洋蔥湯方法炒香洋蔥金黃色加八角，桂皮，小小薑片炒到出味。
用小火浸到啲材料出味加小小冰糖調味
因為有香料煮過會有小小苦味
如果冇檸檬，羅勒葉
可以加小小黑椒或胡椒粉調味

用咩酒代替煮飯用嘅酒即係紹興酒嗰啲

英國買紹興酒都唔貴，點解要代替？ port酒或者會接近，但會唔會貴好多？

Virgin wine

佢啲一杯杯甜品都非常正，我唔可以食太甜都忍唔住耐唔耐都買杯食下。

講開煮飯用的酒 有冇人知邊隻brandy唔太貴可以用來煮飯？

苦唔會唔好食咩？

有冇人用coop? 學生買咗 totum 卡，有10% off.

貨品都ok, 但舖頭通常比較細。

唔會好苦，不過有呢啲藥材香料一定有小小澀或苦味，但份量唔多唔會好覺，有小小糖味道會好好多啫。

佢個玩法幾好喎 雖然fine wine的種類比較少 不過真係唔錯

M&S最正既甜品一定係tiramisu

未開唔知好唔好食
但£1.60有8件
平均20p一件平到黐線

呢排book唔到slot先用多咗佢
同其他比好似冇咁多食慣嘢揀

不了

以前用過

附近冇得買

離倫敦好遠？online shopping ?

睇落ok喎

米酒用住先

我之前係某啲地方日韓菜佢地用清酒或韓國酒又大支又平，不過煮出嚟嘅野效果麻麻

如果你係炆野或醃野唔係炒，可以用紅白啤，炒野用brandy rum whiskey 都可以嘅

香港M&S有

thanks. Will look out for this next time. which branch? shatin?

見過中環 上環 青衣都有

有三隻味。Tesco有
Caramelised Onion, 辣味同原味
通常同pita bread 食

見到Aidl最平 1磅10條

lm

識貨 香港搵唔到

基本上讀完書之後既就冇咩可能 - 佢地破處當成人禮
你可以試下去教會 可能仲有

文化差異冇得講 係要睇雙方係咪都open mind
但大把鬼仔/妹唔飲酒 ＋ 蒲吧，交友APP好多D咁既人（所以要用交友APP）
可以由識同性開始，你試下BUMBLE有個叫BFF既FUNCTION，女仔只會識番女仔

我只係想識女神

呢隻味不得之了

真係好正，返香港我有時都帶兩枝

試左，真係似忌廉 要變死肥仔了

祝你好運 - 到時唔好怨鬼妹廿歲就一大堆皺紋爆哂出黎

女神係永遠都女神嘅

買creamed corn煮粟米湯，平靚正

女神係唔屙屎唔食飯架

Sainsbury齊晒

對於我呢啲chinky眼仔來講鬼妹太開放
建立唔到安全感

M&S提子 Candy Floss棉花糖味 Tutti Frutti雜果味
兩隻都好柒好食

今日買左M&S個tiramisu
發覺普通料來喎
whole foods market
果個杯仔Tiramisu正過佢喎

可唔可以分享吓煮法

師兄用幾多度？

Kettle potato chips

唔知點解香港冇，又唔知點解英國冇忌廉

試左芒果雪芭好食

pistachio都好好食!

下次想試朱古力粒粒~stracciatella

又平又好食

btw waitrose 呢隻朱古力撻, 煮熟左既白酒青口好食

想問吓大家復活節有咩做？賞櫻？

Whole foods 真係唔係到到都有

Morrisons 有好平嘅紹興酒
仲有好多豆綠豆紅豆嗰啲
如果話代替好似有人會用vodka Gin
但我自己就未試過啦

講錯M&S有一個圓杯果個唔係一盒果隻
一盒果隻太行貨好似屋企整果D

Kelly's Honeycomb Crunch 950Ml£ 3.00

Kelly's Cornish Clotted Cream Ice Cream 950Ml£ 3.00
呢隻雪糕真係好重奶味
有種北海道日式生乳雪糕feel
牛奶雪糕嚟講我覺得好食過Mackie s

我覺得大盒裝同細盒裝好似差唔多味 個人幾鍾意呢啲酒味重嘅tiramisu

窮撚用開shopmium

一定好多人坐爆公園
依幾日已經唔少

same here
呢排冇咩新野上架咁

Boots Sleepeaze Tablets 25 mg - 20s £3.90
失眠問題可以試吓boots 褪黑素
25mg我覺得劑量算大
瞓唔着覺可以啪兩粒
一個鐘之後好似俾人打暈左咁即刻攤落床瞓
的確幫到瞓覺不過第二朝起身會有啲攰

唔同架
大盒裝果隻明顯用手指餅果隻
而細杯果隻應該係蛋糕底

聽講too good to go 都幾好
但係我冇用過

我個度日日好好太陽 然後啲公園坐滿晒人 大把人去野餐

原來係咁 為咗方便一個人食我多數買細杯only

正常來講D忌廉應該唔同味
因為兩隻做法唔一樣

Where buy

我睇配料表佢哋都係mascarpone cheese
係蛋糕同埋手指餅分別啦

呢個應該都幾常見 Tesco Sainsbury Asda 都有

未打疫苗 留家好了

Kelly’s clotted cream strawberry 真心正好creamy

有無見到新聞，Nottingham 幾百個on9 locals 開曬party 咁，多得距地唔少